麻煩勇士即刻還返個冠軍俾牙King

牙King佢係力架中既霸住，天生力架本能搞到佢打黑板整傷隻手
一個人，傷左都仲一個人carry成隊波，係感動既
佢如果唔傷，早就炒你勇4比0
特別是果個杜蘭特，射波準少少之嘛
乜而家打籃球係講射波準既咩
我地牙king全能到仆街，fmvp係撚你杜蘭特

睇到好感動

下年大家都係隊友啦，之前嘅事抹左佢

到時fmvp俾牙king拎ok

curry 表示

屌你, jr咁婑都要去搶板, 仲要同kd爭, 但都叫搶撚到, 搶唔到分分鐘比人絕打加時都無得打
婑仔jr就入去搶進攻板, 占士出面un un腳

隻手傷咗啊
點跑啊ching

輸比賽發老脾打爆自己隻手
eq iq都咁低

如果你有個禁豬既隊友
我諗你忍唔住隊冧左佢都似

輸波發老脾, 爆粗踢垃圾桶, 垃圾跌晒出嚟唔執

唔係佢(仲要咁婑)搶進攻板, 比人絕殺都有份

你on9
粗重野俾牙King做
我地牙King不嬲打法都係技巧型